# README #

В этом файле находится коротка инструкция о том, как запустить проект

### Подготовка ###

* У вас должен быть установлен Node.js и npm, соответственно (или yarn)
* У вас должен быть установлен Git

### Начало ###

1) Клонируем репозиторий в какую-либо директорию на вашем компьютере [(можно по этой ссылке)] (git clone https://akrambaratov@bitbucket.org/akrambaratov/tada.git)

2) Открываем консоль, входим в эту директорию

3) Пишем команду **npm install**

4) Пишем команду **npm run dev**. Так запустится наш проект и в консоли будет URL запущенного проекта
5) Вводим url в браузерную строку